［月下獨酌］獨守空幃黃翠如行為失常！！！

古有李白「舉杯邀明月，對影成三人」，今有黃翠如「舉手猜情尋，對鏡交朋友」。蕭正楠（Edwin）現正身處隔離營，其妻黃翠如似乎憶夫成狂，做出反常行為！只見翠如對著鏡子七情上面，跟鏡中的自己猜拳，還在照片描述表示有朋友來訪，猜拳勝負未分，下次再續。不少網友好奇Edwin不在身邊，誰替翠如拍照呢？

40歲啦

唔細啦仲做埋啲幼稚野

吉妹咁好文采 月下獨酌都識

誰替翠如拍照呢

花間一壺酒，獨酌無相親。

洪永成

好似弱智

1981 年 10 月 23 日（39歲）
同詩詠同年

牙詠靚勁多

之前咪有post話老蕭當黃翠如弱智咁湊

gut好有文采

黃翠如-寂寞的39歲

婚後智商倒退

翠如以前包面靚啲，而家不了

突然心血來潮

佢點影的

阿源都發火

算高質，但真係幼稚咗啲，唯有當湊囡咁湊

原來黃翠如真係弱智

白先勇都識

老蕭都係，唔怪得佢地咁歡樂

其實可以有個人陪自己白白癡癡都幾好吖

私底下無問題，但放上網仲要公開真係搞唔掂

想睇我契哥馬囝近況多d..

藍翠茹

can
想出契哥手指圖集，有興趣嗎？

洪仔面泛紅霞，是剛做完愛嗎？

我覺得上面同洪仔gif 個樣靚啲，而家太瘦。

算啦呢個閪女人
冇討論價值

個樣幾似洪永成

不少網友好奇Edwin不在身邊，誰替翠如拍照呢？

無拍有啪

好似話對得多會似樣，老蕭隔離咗幾日，洪仔幫手上佢屋企照顧阿嫂起居飲食啩，日對夜對咪似樣囉

邊個淫蕩啊我淫蕩

Tony仔呀Tony仔 好大兜呀好大兜

咁樣坐
個閪會鬆

你老左都係咁

煙剷如

咁有錢 我都幼稚啦屌 個腦唔洗轉 咩都用錢解決 食飯痾屎訓教出膠po

佢個鼻係咪高左?